其實Ｄ女心情點捉摸？

話說尋日同個女同學傾計，傾到我前日做既白痴野(追巴士跑左一個站仲要追唔到)，之後我順囗補諗番起我都幾白痴。之後佢另正面細細聲講左句你不嬲都係個白痴之後唔啋我。落堂之後先同番我講野。
屌那星其實Ｄ女係道諗緊乜

擺明對你有嘢

條女好撚小氣
有次我話佢雙手好細 去做指甲美容應該收半價
佢3日之後cap番圖張對話話我好賤

啲女人好撚古惑㗎

係
比佢毒撚死都未知

可能純粹口賤

女同學

3日都記得你講過既野，有冇機會發展？

口賤都唔冼拎轉面細細聲講我又唔會嬲既

我覺得佢係記撚左三日囉

你都有女同學姐

冇了了

咁都唔去馬？

可能佢成日回味同你既對話

條女心情成日變
十足十Ｄ京劇大師一樣